世一龍門狃牙唔係好鍾意出禁區扭波咩

🤫🤫🤫🤫

起身番工啦7頭
仲係到開POST

樓主自己開公司

又話係屋企人開?

一贏波就咁沙塵